有冇人有試過cbd?

感覺同效果如何

精神好唔健康，怕再咁落去會有抑鬱

Push

醫抑鬱要thc wor